鄺仔比人打又好，612斂財又好，暫時放一放低，最優先幫今日犧牲者搵返真相

其實唔只今日，由69以來犧牲既手足全部都需要社會還佢地一個公道

血唔可以白流

預言屍體發現 望炒車

有人影到今日死者既相

今日浮屍疑點重重

海濱浮屍部電話竟然會響！

浮屍死者家屬去到現場馬上澄清死者同反送中無關

急！幫推！浮屍但係流血？？

殺人係要填命既，贊唔贊成？

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

推推推

推

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

講撚左而家係單方面屠殺
暗地裡64呀
正如共產黨都唔撚會認新彊有集中營
又點撚會認暗地裡64大屠殺呀

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。